究竟考評局點分學生考試嘅場地

想知用咩條件嚟分
定係求鳩其咁分

好多學生都要跨一二個區去應考
點解唔係喺果區讀就係翻果區考
又或者唔係根據地址分

有啲選修科都話小人讀
所以簡個地區方便唔同地區考生

但中英數通真係唔撚明佢點分

1.報考果陣時已經有得填想係咩區考

2.oral除外

無無無無無無無無無無

Fat c good ball